Lisa：加油武漢、加油中國

南韓女團「BLACKPINK」泰籍成員Lisa精緻五官、高挑身材被封為「人間芭比」，高人氣和實力也讓她成為大陸選秀節目《青春有你2》的導師。不過近來因受到武漢肺炎影響，Lisa將暫緩前往當地錄製的行程，也透過影片為正在為防疫抗戰的人們加油。

▲Lisa是陸錝《青春有你2》導師，但節目因武漢肺炎決定錄製延期。（圖／翻攝自微博／LISA）

據韓媒《Starnews》報導，《青春有你2》節目組考量到安全性，決定將原定於2月1日的錄影延期，BLACKPINK成員Lisa也因此取消此次行程。Lisa所屬的YG娛樂也證實：「從《青春有你2》節目組方得到了2月1日節目錄制取消的通知，之後的日程尚未確定。」

▲Lisa透過影片用中文喊話。（圖／翻攝自愛奇藝）

對此粉絲也表達支持，「非常時期，理解節目組和Lisa的決定。」也強調她絕對不是退出，只是錄製延期。Lisa也透過，用中文喊話：「加油武漢、加油中國！」為正在為防疫抗戰的人們加油，也讓粉絲感動表示：「真的很有心。」

我支持Lisa,你們可以打我了

支唔支持都打撚柒你

人美心善我也是醉了

個樣咁唔情願

咪抹黑啦

支瑜有新隊友了

心甘情願

人美心善

下 你咁對你bbg都有.......

嘩 個樣好似俾人拎槍指住咁

以為係Lisa 姐

康復武漢，時代抗液

奶共同唔想更多人死係兩樣野來喎

我支持邊B撐bp

導清最近好高汁

好醒目=___=

死奶支狗

以為日本個歌手

上埋啲支那垃圾翻版節目，收唔收恥

支sa